［不敢忘記］疑似基督徒翁永源強姦未成年處女只判社會服務令

香港法官=垃圾

蔑視法庭？

真?
咁ON?

好耐以前係
但而家改寬鬆左唔係
話裁判官偏幫紅底奶共都唔會有事

【本報訊】一名來港新移民家庭的應屆會考生，為了報答母親獨力供養他與長兄，一向嚴守紀律，遠離引誘，去年3月出席友人生日派對後，與飲至酩酊大醉的14歲中2女生發生關係，奪去少女貞操，他早前承認一項與未成年少女非法性交罪，昨在高等法院被判履行社會服務令200小時，今天可以如期赴考，法官特別叮囑他要珍惜機會。
辯方律師昨指，被告來自新移民的家庭，父親將他申請來港後，便因中風過世，他與長兄由母獨力供養，今年面對會考，今天更要參與第一科的英文考試，他在還柙期間已準備了此科考試，望能獲釋應考。

今可應考 官盼珍惜
法官判案時指，被告案發時利用女事主不勝酒力，與她發生關係，雖然事後表示願意承擔責任，但法庭完全不認同其行徑，考慮被告身世可憐，獲老師求情指他一直嚴守紀律，遠離引誘，判他社會服務200小時，今天可如期應考，但在會考後則須向法庭呈交成績，希望他能珍惜機會。
現年18歲的被告翁永源，原被控強姦罪，獲控方接納承認交替性的與16歲以下少女非法性交罪。案發於去年3月19日晚，女事主到友人家為朋友慶祝生日，出席者包括被告，女事主飲了大量米酒至大醉，曾躺地叫囂、自摑及用頭撞牆。
女事主事後發覺自己躺在床上，正遭被告侵犯，其他友人聞女事主在房中叫痛時，數度拍門，被告回應：「我會負責任！」至同月21日，女事主在校內哭個不停，被帶往見社工揭發事件。警方拘捕被告，他承認與女事主性交，深表後悔。
案件編號： HCCC226/05

判咗都唔鬧得？ 唔係未判先唔準評論？
between，舊登班法官fans話告非法性交罪
被告未成年、信耶、準備緊會考
判社服係合理

識事主?

唔識

基督徒大撚哂咩